msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Visual Form Builder Pro - Payments v1.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2013-05-06 23:08:54+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=1;\n"
"X-Generator: CSL v1.x\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: PEOPLE'S REPUBLIC OF CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: vfb-pro-payments.php:187
#: vfb-pro-payments.php:249
#@ vfb-pro-payments
msgid "Payments"
msgstr "付款"

#: vfb-pro-payments.php:212
#@ vfb-pro-payments
msgid "Payment settings have been saved."
msgstr "付款设置已被保存。"

#: vfb-pro-payments.php:251
#@ vfb-pro-payments
msgid "Select form:"
msgstr "选择窗体："

#: vfb-pro-payments.php:264
#@ vfb-pro-payments
msgid "Select"
msgstr "请选择"

#: vfb-pro-payments.php:277
#@ vfb-pro-payments
msgid "Enable Payment"
msgstr "启用付款"

#: vfb-pro-payments.php:287
#@ vfb-pro-payments
msgid "Merchant Settings"
msgstr "商船的设置"

#: vfb-pro-payments.php:293
#@ vfb-pro-payments
msgid "Select a Merchant"
msgstr "选择一个商人"

#: vfb-pro-payments.php:298
#@ vfb-pro-payments
msgid "PayPal Standard"
msgstr "PayPal 标准"

#: vfb-pro-payments.php:299
#@ vfb-pro-payments
msgid "PayPal Pro"
msgstr "PayPal Pro"

#: vfb-pro-payments.php:310
#@ vfb-pro-payments
msgid "Account Email"
msgstr "帐户的电子邮件"

#: vfb-pro-payments.php:321
#@ vfb-pro-payments
msgid "Payment Options"
msgstr "付款选项"

#: vfb-pro-payments.php:327
#@ vfb-pro-payments
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: vfb-pro-payments.php:346
#@ vfb-pro-payments
msgid "Show Running Total"
msgstr "显示运行总计"

#: vfb-pro-payments.php:357
#@ vfb-pro-payments
msgid "Collect Shipping Address"
msgstr "收集送货地址"

#: vfb-pro-payments.php:374
#@ vfb-pro-payments
msgid "Collect Billing Info"
msgstr "收集付费信息"

#: vfb-pro-payments.php:381
#@ vfb-pro-payments
msgid "Select an Name field"
msgstr "选择名称字段"

#: vfb-pro-payments.php:386
#@ vfb-pro-payments
msgid "Select an Address field"
msgstr "选择一个地址字段"

#: vfb-pro-payments.php:391
#@ vfb-pro-payments
msgid "Select an Email field"
msgstr "选择电子邮件字段"

#: vfb-pro-payments.php:407
#@ vfb-pro-payments
msgid "Recurring Payments"
msgstr "定期付款"

#: vfb-pro-payments.php:413
#@ vfb-pro-payments
msgid "Request Payment Every"
msgstr "要求付款每"

#: vfb-pro-payments.php:443
#@ vfb-pro-payments
msgid "Advanced Variables"
msgstr "先进的变量"

#: vfb-pro-payments.php:450
#@ vfb-pro-payments
msgid "Set additional PayPal variables to further customize the checkout experience for your customers."
msgstr "设置额外的 PayPal 变量，以进一步自定义您的客户的签出经验。"

#: vfb-pro-payments.php:450
#@ vfb-pro-payments
msgid "Technical HTML Variables"
msgstr "技术 HTML 变量"

#: vfb-pro-payments.php:452
#@ vfb-pro-payments
msgid "Use a line break between each variable."
msgstr "使用一个换行符之间的每个变量。"

#: vfb-pro-payments.php:468
#@ vfb-pro-payments
msgid "Assign Prices"
msgstr "分配的价格"

#: vfb-pro-payments.php:469
#@ vfb-pro-payments
msgid "Assign Prices to existing form fields. Only Select, Radio, Checkbox, and Currency fields are allowed."
msgstr "将价格分配给现有的表单域。只选择，单选、 复选框、 和货币字段允许。"

#: vfb-pro-payments.php:475
#@ vfb-pro-payments
msgid "Price Fields"
msgstr "价格字段"

#: vfb-pro-payments.php:490
#@ vfb-pro-payments
msgid "Assign Prices to a Field"
msgstr "分配给字段的价格"

#: vfb-pro-payments.php:499
#@ vfb-pro-payments
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: vfb-pro-payments.php:675
#@ vfb-pro-payments
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: vfb-pro-payments.php:678
#@ vfb-pro-payments
msgid "Amount Based on User Input"
msgstr "基于用户输入的金额"

#: vfb-pro-payments.php:725
#, php-format
#@ vfb-pro-payments
msgid "(No %s fields found)"
msgstr "（没有找到 %s 字段）"

#: vfb-pro-payments.php:812
#@ vfb-pro-payments
msgid "Total"
msgstr "共"

